銅鑼灣有個醉左嘅女仔俾班狗捉左

醉住唱榮光

Live 放左啦，仲跳住舞咁走

準備懷孕

懷你老母孕

屌你老母收皮啦賤格

無女警？

Push I

你十個月後 多個細佬

瞓咗幾多年？

放左啦

你老母D骨灰今晚都懷孕

mola mola

屁股好彈手

頭先有隻狗閪仲正，不過無相